[IOS/AN] 有冇推介離線睇新聞既app/方法

iOS or an都可以
有部tablet但只行到wifi，所以想知有冇辦法可以自動download哂啲新聞方便返工答車睇